一齊入黎祝福個EX

無論對佢幾好都屈我同其他人有野
無論我同幾他人幾避忌都要屈我

係佢以前一直俾人玩就以為我都會玩佢

佢今日已經係我既EX
我亦誠心誠意祝佢仆街冚家產俾人玩爛然後再仆街死

佢一定會有報應

俾人Hurt既巴絲一齊係到俾EX誠心誠意既祝福啦

各位諗起佢地點hurt你就會諗到點祝福架啦

我祝福佢份人壽保險聽日生效

你份人唔好再扮好人
你講所有野都無企係你地立場
我祝你做全地球最慘最控死既人
希望天有眼

你實在太好了
淨係想佢死
祝就祝佢不得好死

你份人唔好再扮好人
你講所有野都無企係人地立場
我祝你做全地球最慘最控死既人
希望天有眼

跟住我大聲叫

賤人！

梗係啦屌 分左手先發覺自己擺個心落去但比人玩到咁撚金 想佢快撚啲消失 唔好再係我面前拖住第二條女係度揚黎揚去

祝福聲想你都聽到。。

以前你係對我好好 當正我公主咁寵
但而家既你可唔可以快撚啲死？
點解你要連住我最好既朋友一齊背叛我？
話就話仲愛我 轉個撚頭同左我best frd一齊
對唔住 你仲要我祝你地幸福？
我祝你兩個快撚啲死 行路比車撞
食野啃撚死 條女比人中出一百次

祝福你兩個百年不合 早日分手

唉。
諗番。
一年前，俾條八婆玩完之後，
佢轉頭同左我朋友一齊。
屌佢老母！真係毫無廉恥。
呢一年內，我毫無間斷咁咀咒呢對狗男女。

可記得當年 是我們沒毅力。。

仆街死啦你
有女朋友仲嚟flirt我呢個前度
含撚啦屌你

我仲好掛住佢呀

same

希望你未來老公會對你好，如果唔係既可以搵返我

唔好做傻事啊。

呢D人同仔出去食飯去飲酒就得
我做野有女性場合彈到鬼咁遠一做完無傾計就唔得
返黎仲要俾人當狗屌

我都仲覺得自己對佢唔住，諗起都on9
仲要一齊係friend面前話佢專一
覺得自己好on9

唔好做傻事。

掛住有咩用
佢只會一次一次再Hurt人
呢D人性格有問題

對佢幾專一幾好佢都唔會企係你個邊諗

Lihkg有愛
放低咗一大半架啦
我相信終有一日可以完全放低
搵到個識珍惜我的好的人
有人等緊我的

搵返你做佢隻狗？
諗返佢曾經令你幾唔開心

你俾過幾多次機會佢
佢點樣打你！

祝你永遠放唔低我！！！

好似我咁

希望佢比mk仔無限中出之後返來搵我，然後再比我玩返輪

3粒鐘前知道有條金毛mk派左帽比我，仲要係戴左好耐

我唔想再拍拖
第一次鐘意人拎個心出黎
唔會有好報

心聲

一定會嫁！

唉。
雖然個八婆唔會再見到佢，
但本身係我朋友，
宜家同左八婆一齊既朋友我仲要日日見

我希望佢俾人中出玩爛
再知我既好

然後再唔好再返黎
唔想再俾佢hurt多次

我對佢好到圍住佢個世界轉
為佢付出咗好多
係咪唔可以對男朋友好其實
有女朋友仲嚟flirt 我
我竟然覺得開心 證明我係佢心裡面仲有位置

巴打都比人撬長腳？

心不動，則不痛

我同你一樣 會忍唔住諗 係唔係佢其實鍾意我多啲...
好傻

一樣呀屌
諗返起自己對住呢條仆街有過愧疚感 係所有朋友面前話其實佢冇人地講既咁差 其實佢對我好好 佢已經放低左個ex 屌真係好撚想返去撬開自己個腦睇下係咪裝屎
佢同我一齊之前個日約左條ex 走左去扑野
然後我同佢臨分手之前一個月 佢先話比我知
分左手兩個禮拜佢就同返條ex一齊
我真係覺得自己好撚柒蠢

我好驚再因為我的缺點而被人再次推開

大家諗返佢地點對你！
點整到你喊！
點整到你發癲！
有幾黑人憎！

然後佢班朋友仲覺得佢係啱，不分是非對錯

你就會祝到佢仆街死唔抵可憐
垃圾，都唔知你係呢個地球Hurt人有咩用

你仆街死！

絲打攬攬
I know that feel
block 唔落手

佢話同人食飯無野
去飲酒識保護自己

我就做野場合有女人都係有錯

跟住唔夠佢講俾佢講到自己真係有錯

話人地就返外國唔食唔得

唉，真係裝屎

以後當呢d聽過就算！垃圾！

唔好再拍拖啦
你又唔想對人差
但係人地未必對你好

算啦，家人朋友對我好好
我夠架啦

唉 我仲等緊有人識得珍惜我
好多人話我係好女仔 但咁又點？
女仔都會收好人卡架原來

祝你比條富二代中出即飛跟住失學失業
跟住做雞還學費 :-)

真係最on9成日俾佢鬧到自己真係有錯
我有野就話抵屌姐

次次食死貓，博返嘴就話我發脾氣
次次明明你發脾氣撩我嘈

好心情先肯講咩兩句其實個真係好好

永遠都係雙重標準 呢啲人真係好撚嘔心 龍門任擺
有時覺得屌拍乜春野拖 寄托係自己身上好過

祝你生愛滋 阿門

祝我個ex唔好咁快爛咀
分左手仲咁咀賤周圍話我衰，扮哂慘咁
同埋希望佢依家個新女朋友唔好比佢中出即飛啦

算係。
同佢女仔瞹昧左成三個月，
因為佢話俾人hurt過，想睇清楚啲，
話要觀察四個月。
期間，我去左幾次上海做野，忙到夜晚係酒店做野，都會秒覆佢。但佢都話我唔理佢
相反，我返hk之後，佢去台灣玩，就唔鳩理我。最後仲話"可能只係當我普通朋友"

之後我知道我一個男仔fd都鍾意佢，所以我選擇放棄。呢個男仔唔知我同呢個女仔啲，所以我唔怪佢，不過收到風，佢同呢個八婆做啲好醜怪。簡單講就係為左個女仔放棄哂啲朋友同事。呢樣我就好睇佢唔起。

最後，雖然佢地冇公開，但都應該一齊左（有大既一年）。有次仲係街到見到佢地。好彩佢地見唔到我，唔係我又要扮冇野，好難頂嫁麻

至於條女？希望佢快啲死，個男仔就希望佢俾條好飛完之後發覺冇哂啲朋友

我係個beat frd明明以前睇住我點同ex一齊 點樣幸福法 好啦 到佢分左手啦 日日痴住我ex 我ex上親黎我到都del wtsapp紀錄 然後ex同我分手之後 佢地一齊左

其實點解要咁對我？我對佢地唔好咩 我對佢地好撚好架啵 一個係我男朋友 一個係我姊妹 哈 一齊背叛我

嘩，屌。

叫我一齊大叫！

狗男女！！

佢啱啱又whatsapp黎屈我
話我同一條臭閪有路
然後互屌老母佢繼續咬死我有野

又因為佢喊好on9

我想佢真心仆街死

狗男女！

拍拖真係得個煩字
你對人唔好又於心有愧
對人好班仆街又得罪盡尺

同路人, 狗男女!!

呢個中point

唔好俾我睇死佢之後同食飯既男人一齊！
我屌你老母你屈鳩我就叻！

漸漸行漸漸遠

祝福？佢已經好幸福啦喎

哈哈，我ex都係個大仆街，終於認咁多年嚟原來一直講大話，表面講到幾愛幾愛我，又話想同我
結婚，又話一齊好開心，全部都係大話

分手嗰陣又玩變臉，又玩人身攻擊，又玩清算，又為咗第二個女仔同我講大話，個人完全冇底線，又一直幫自己咁多年嚟所講所做嘅事搵籍口，做完唔敢認，認完又幫自己兜，總之apply落自己身上度就係完全另一套法則，千字文由第一隻字去到第一千隻字全部都係講自己，完全唔覺得自己任何做法有問題，一丁點都冇考慮過我感受

咁多年嚟都係我將個問題抽出嚟擺喺檯面講，理性傾又傾過，罵又罵過，佢自己唔肯面對問題一直拖，拖到而家一句對唔住就走人，吓？咁我呢？

又話自己軟弱所以點點點，我同你講我唔會好得過你幾多，我咪又係死頂？係咪軟弱做任何嘢都唔洗負責任？係咪軟弱就大Q晒？喂，神又係你鬼又係你，你玩撚晒佢啦黐撚線

冇呀，我要怨都係怨自己蠢，咁易信人，次撚次都畀人玩獲甘一獲翹起，又自以為一直陪住佢呢舊死廢柴佢就會有所成長，所以我唔會咁黑心祝佢點仆街法嘅，我亦唔會憎佢，因為either way佢都唔值得，佢連留喺我個腦入面都唔值得，我唯一希望嘅以後都唔撚洗再見到佢

好撚彩當初冇同呢條撚屌結婚咋，拍拖都拍到咁Q委屈結撚咗婚咪跳樓死十次都唔夠

佢好快會有報應

我個EX屈我你入面個d野！
因為佢以為俾人Hurt!
痴線

臭閪，祝你遇到個真心鍾意既人，俾人中出即飛

aggre, 臭雞

佢啲衰嘢寫十版紙都唔夠呀，我總結一句，佢偽君子嚟

條臭西唔還錢

祝你條新女生愛滋

屌你繼續搵Hollister啲臭雞啦

祝佢每次結婚都幸福快樂

分手就分手啦，咪再搞鳩我啦
你已經屈夠我

大家繼續真心祝福佢地啦
佢地唔係好人黎，唔會識珍惜你地

繼續祝福

痴線
打黎話想氹返我
但係同以前死人性格一樣，死都唔認錯
繼續屈我性格有問題
然後捉到一個位話我想分手好耐

我點會on9到衰心軟聽佢電話
好閪後悔再俾人玩

自己太on9
點會心軟

真係無得救呢D人

話因爲我工作場合有女人
所以同仔單獨食飯係激我

我唔做你養我？你包我？
你係去玩去食，我係做野

你做野有仔唔通我又同人食飯？
痴線
打橫黎講我又真係信左佢有道理

好後悔聽電話
真係覺得自己好on9

你繼續當自己偉人啦 屌你老母

怪就怪自己太on9
唉
點解會成日做傻仔
成日以為佢講既係道
佢已經擺到明打橫黎講

因為鐘意佢又on99信左
佢真係變態

痴撚線呢個人

死飛雞

屌你老母講中左無野博想打橫黎講呀
我問心無愧！

屌得好！

louis ex

( Show blocked user - on9細妹 )

呢班人唔係好人黎
只係想不斷傷害人然後覺得自己無錯

大家誠心誠意祝福佢仆街死

我唔會再心軟聽你電話
你係打黎屌我
痴線

唔好再扮野啦你
你接受唔到自己有幾錢就咪再搞我
我怕左你放我走啦

跟黑警走既飛雞 我唔會屌你老母 我好respect 你呀媽
我只會祝你早日炒機死

祝佢地搵到個真心覺得對佢地好
然後真係玩爛左佢地

恭喜恭喜

佢呀媽生少佢一個唔洗受苦！
辛苦伯母

跟本係天轉惡魔
死口唔認自己錯
出黎做咩都唔會得
小朋友性格

祝你搵到對你好
講錯，搵個以為對你好既

我唔會再心軟聽你電話！
你個變態！
唔好再整到我唔開心！
走！

話我不知所謂

你對我就真係不知所謂！
永遠當我好蝦！
我係呢到你咪算俾面你！
你打鳩我都係叫你走咋！

我咩都無做錯！
你就搞到我男人老狗未停過喊！
我唔會再心軟！

你唔好再係我人生出現！
你唔鐘意睇到我屌你你自己唔好睇post
我無指名道姓屌人！

你死開我既人生

祝佢長命百歲，百病纏身

你做既野真係令我覺得好黑人憎
我問心無愧！
我好後悔接你電話
你變態

呢句好
我都要祝埋佢一份

我真係好後悔對你好
你係變態
無人害你你要害人

你似D咩
對一個對你好既人咁做
我做錯我抵死，我做錯D咩呀！
我錯在衰心軟一直原諒你呀垃圾！

我祝你一世俾人玩爛！再俾人屈你！你件垃圾蝦我心軟
點會on9到聽你電話

祝你隻USB早日生愛滋
想當年呃完我一次又一次

我專一咁多年愛你咁耐
得返黎既係俾你屈？
俾你傷害我？
聽你打橫黎講？
你痴鳩線
祝你長命百歲，一歲比一歲難受

屌得好！
話改一次又一次
我無呃你對你唔住！
係你永遠唔認自己有問題

我好後悔識左你
我一世都唔會原諒你
你無品

我呢一世人做錯係識人
我一直唔信你係壞人
估唔到你真係一個壞人

你真係好得人驚
我好後悔好後悔識你

我唔再回覆，我輸左

我無玩你，你都無玩我
係大家已經過左大家底線
唔好再見
祝你幸福搵個真係對你好
我呢種人唔應該拍拖

同你long d左20個月一直對你好好，你唔夠錢我又借俾你，點知你轉個撚頭話覺得同我唔似拍拖同左個大陸妹一齊 話我唔關心你又乜又柒，男人老狗成個女人咁 我自己無錢都借錢俾你叫對你唔好 我祝你搞大條女個肚再生件畸型出黎 你差我個皮幾野我當捐俾你個乞
兒仔

我初初入黎以為係真心祝福
出返去先

佢係幾真心既

祝生性病及各種癌症死唔去吊住半條人命

我真係好後悔識左你
希望成件事都無發生過
點解要傷害我
我又無做錯任何事
唔該你消失係我嘅世界入面
唔想再諗起你

你會有報應嫁
屌你老母

屌佢老母

評已正

你隻死臭雞
你以前拍過咁耐次拖比咁多條仔屌過我都接受你
我成副心機放曬落去你
只係做得唔明顯
你知唔知連死黨都未上過我屋企
你係我第一個帶返屋企見老豆老母既女朋友
你m到我幾忙都抽少少時間煲薑茶比你
你病左發燒我即刻射波買粥上你到搵你帶你睇醫生
屌你老母話我唔撚上心?!
就係因為遲一次到同埋有時讀書返工忙理唔到你?
你自己又對我好好咩仆街
我講既野你唔會記得住
我對你做既野你唔會睇到
除左肯比我中出之外你邊撚到對我好
成撚日發我脾氣 想同你傾去解決問題又唔出聲
我帶你上屋企已經證明左我係好緊你
話我唔撚上心唔緊你?
屌你老母我忍撚夠
祝你比人屌到生愛滋生花柳
最好個閪變到異型嘴咁
屌你老母

好討厭你

祝你快啲生癌死
以前我千依百順你都係唔要我
喺我背後話我幼稚
我幼稚就唔會處處容忍你
成日無啦啦嬲
好彩我依家搵到個我愛嘅人，佢又好愛我
但你依家先話後悔，想搵返我
我憎死你，你快啲死

唔撚想祝福佢
未見過咁垃圾既男人
滿口都係語言偽術
屌佢老母我到底鐘意佢啲乜柒

生愛滋爛閪死正

人渣！

好難有人夠我慘，條臭雞生左個女一年就係咁收兵，同3個男人搞過婚外情，最後個女得果3歲就跟佬走留番個女比我。祝你早日爛西爛到入去

希望你會定性啦
同我散左之後 你都係keep 住拍散拖

祝福佢一世冇女要轉gay做0仔

祝福你搵到個同你一樣鍾意講大話, 但又講得唔叻嘅人, 最好都係鍾意搞第三者喇, 你哋臭味相投, 一定會好夾

同我一樣諗法...

就快結婚，依家關心我細節點搞，新娘又不是你

咁on9

兜口屌埋佢關佢撚事啦

博咩呀佢

聽聞你近期成日去浦 最好你就比D mk賤男中出到有bb 有性病就最好啦

好來好去唔屌啦，唔應機算

如果我有朝一日過得好過你我希望你見到

祝你愛既人
並唔愛你

祝你濕疹生上面生埋落條撚到
橫惦都醫唔好 就索性成身都有

佢前幾日結左婚 祝佢地新婚快樂
生活艱難 唔好咁大洗 第日離婚都要用錢咖嘛 狗男女

有報應架你老母比狗屌 快撚啲去仆街死

年生貴子

祝你仆街死

鬼唔望佢仆街死

收撚皮啦扮情聖 係咪比人縱慣搞到你又自私又幼稚 唔好出黎害人

狗公臭西你地真係好襯呀 祝 早日有第三者

祝條仆街比人帶帽 早日生愛滋

不了

跟我講一次
全部玩人感情嘅ex係雞係公廁！
男嘅就[size=6]係鴨係狗公！[/size=6]

祝你屌中個椰菜花閪性病死

我ex 秒del我ig follow request

仆街比帽我帶
祝你地對狗男女快撚啲死

一齊個陣對你好好 好到身邊既人都覺得我痴線
然後到你話淡 要分手
分手唔緊要 但原來我一早已經帶撚左帽

屌你老母
祝你以後成撚日飲醉比人任上 搞大埋個肚 生撚埋性病 咁撚中意飲酒同人搞

不過
都多謝你話要分手 唔係我都唔會遇到我女朋友
一個對我好好既女朋友